#. extracted from ./mozorg/contribute.lang
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-03-05 21:07+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-09-08 07:44+0000\n"
"Last-Translator: system user <>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.7\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1441698243.000000\n"

#. Used for HTML title attribute
#: mozorg/contribute.lang:9
msgid "Get Involved: Volunteer Opportunities at Mozilla"
msgstr "參與我們: Mozilla 的志願貢獻機會"

#: mozorg/contribute.lang:14
msgid ""
"The success of our mission depends on participation from people like you."
msgstr "我們需要像您這樣的人參與才能實踐我們的使命。"

#: mozorg/contribute.lang:19
msgid ""
"Proudly non-profit, Mozilla makes products like Firefox with a mission to "
"keep the power of the Web in the hands of users everywhere."
msgstr ""
"Mozilla 以非營利為榮，每一處都帶著要讓網路的威力保存在使用者手中的使命來打造 "
"Firefox 等產品。"

#. Used as caption of the video in the new design
#: mozorg/contribute.lang:25
msgid "We are Mozillians"
msgstr ""

#: mozorg/contribute.lang:30
msgid "This video shows members of the worldwide Mozilla community."
msgstr ""

#. L10n: Used as a label for a button that plays a video.
#: mozorg/contribute.lang:36
msgid "Play video"
msgstr ""

#. L10n: Used as a label for a button that pauses a video.
#: mozorg/contribute.lang:42
msgid "Pause video"
msgstr ""

#: mozorg/contribute.lang:46
msgid "Want to help?"
msgstr "想要幫忙？"

#: mozorg/contribute.lang:50
msgid "Area of interest?"
msgstr "有興趣的領域？"

#: mozorg/contribute.lang:54
msgid "Helping Users"
msgstr "幫助使用者"

#: mozorg/contribute.lang:58
msgid "Testing and QA"
msgstr "品質檢測"

#: mozorg/contribute.lang:62
msgid "Coding"
msgstr "寫程式"

#: mozorg/contribute.lang:66
msgid "Marketing"
msgstr "協助宣傳"

#: mozorg/contribute.lang:70
msgid "Localization and Translation"
msgstr "在地化與翻譯"

#: mozorg/contribute.lang:74
msgid "Web Development"
msgstr "網頁開發"

#: mozorg/contribute.lang:79
msgid "Firefox Marketplace"
msgstr ""

#: mozorg/contribute.lang:83
msgid "Add-ons"
msgstr "附加元件"

#: mozorg/contribute.lang:87
msgid "Visual Design"
msgstr "視覺設計"

#: mozorg/contribute.lang:91
msgid "Documentation and Writing"
msgstr "撰寫文件"

#: mozorg/contribute.lang:95
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: mozorg/contribute.lang:99
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: mozorg/contribute.lang:103
msgid "I have a suggestion for Firefox"
msgstr "我有關於 Firefox 的建議"

#: mozorg/contribute.lang:107
msgid "I need help with a Firefox issue"
msgstr "我遇到了 Firefox 的問題，需要幫助"

#: mozorg/contribute.lang:111
msgid "YOUR EMAIL HERE"
msgstr "在此輸入您的電子郵件地址"

#: mozorg/contribute.lang:115
msgid "Send us a note and we can get you started right away."
msgstr "留個言給我們，我們會幫您快速上手。"

#: mozorg/contribute.lang:119
msgid "Hi, I’m interested in…"
msgstr "嗨，我對… 有興趣"

#: mozorg/contribute.lang:123
msgid "I’d like to receive regular contribution news by email"
msgstr "我想收到關於持續貢獻資訊的電子報"

#: mozorg/contribute.lang:127
msgid "Submit&nbsp;»"
msgstr "送出&nbsp;»"

#: mozorg/contribute.lang:131
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "請輸入有效的電子郵件地址。"

#: mozorg/contribute.lang:135
msgid "You must agree to the privacy policy."
msgstr "您必須同意隱私權保護政策。"

#: mozorg/contribute.lang:139
msgid "Please select an area of interest."
msgstr "請挑選您有興趣的領域。"

#: mozorg/contribute.lang:143
msgid "Please tell us more about your interests."
msgstr "請告訴我們您的興趣是什麼。"

#: mozorg/contribute.lang:147
msgid "Your CAPTCHA response did not match. Please try again."
msgstr "您輸入的 CAPTCHA 驗證碼不正確，請再試一次。"

#: mozorg/contribute.lang:151
msgid "Thank you for getting in touch."
msgstr "感謝您跟我們保持連絡。"

#: mozorg/contribute.lang:155
msgid ""
"We are sorry, but there was a problem with our system. Please try again "
"later!"
msgstr "很抱歉，我們的系統發生了一點問題。請稍後再試一次！"

#: mozorg/contribute.lang:159
msgid ""
"Someone from Mozilla will get back to you soon with information about how to "
"get involved. While you’re waiting, browse through some of the volunteer "
"opportunities available below."
msgstr ""
"很快將會有 Mozilla 的人向您提供如何參與我們的資訊。在您等待的同時，請參考下面"
"的一些志願工作機會。"

#: mozorg/contribute.lang:163
msgid ""
"You don’t have to be a C++ guru (or even know what that means!) to get "
"involved.<br><b>You just have to love the Web.</b>"
msgstr ""
"您不需要是 C++ 達人（就算根本不知道那是什麼也行）就能加入我們<br><b>您唯一需"
"要的能力是熱愛網路</b>"

#: mozorg/contribute.lang:167
msgid ""
"Sign up for a weekly newsletter that is full of community news and "
"contribution opportunities."
msgstr "訂閱每週發送的電子報，裡面有滿滿的社群新聞與貢獻機會。"

#. Subject of email sent to end-users
#: mozorg/contribute.lang:172
msgid "Welcome to Mozilla!"
msgstr ""

#: mozorg/contribute.lang:176
msgid "Find an opportunity"
msgstr "尋找機會"

#. Helping users
#: mozorg/contribute.lang:181
msgid ""
"Our support process relies on enthusiastic contributors like you to help "
"others get the most out of Mozilla products. Find out more about <a href="
"\"%(fx_support_url)s\">how to help Firefox users</a> and <a href="
"\"%(tb_support_url)s\">how to help Thunderbird users</a>."
msgstr ""
"我們仰賴像您這樣的熱心成員，協助他人深入了解 Mozilla 的產品。請到下列網站了解"
"如何<a href=\"%(fx_support_url)s\">幫助 Firefox 使用者</a> 與 <a href="
"\"%(tb_support_url)s\">Thunderbird 使用者</a>。"

#: mozorg/contribute.lang:185
msgid "Quality Assurance"
msgstr "品質檢測"

#: mozorg/contribute.lang:190
msgid ""
"Quality Assurance testing is one of the easiest ways to get started with "
"Mozilla and is a great way to get familiar with our code and tools."
msgstr ""

#: mozorg/contribute.lang:195
msgid ""
"<a href=\"%(oneanddone_url)s\">Pick a task from One and Done</a> to get "
"started, work on <a href=\"%(desktopfx_url)s\">Desktop Firefox</a>, <a href="
"\"%(websites_url)s\">test Mozilla web sites</a>, <a href=\"%(testday_url)s"
"\">join us for a Test Day</a>, or <a href=\"%(qateams_url)s\">learn more "
"about other testing opportunities</a>."
msgstr ""

#. Coding
#: mozorg/contribute.lang:200
msgid ""
"<a href=\"%(dev_intro_url)s\">Developers can help</a> Mozilla by adding new "
"features, making our technology smaller and faster and making development "
"easier for others. Tell us <a href=\"%(what_url)s\">your favorite "
"programming language</a> and we'll find the project for you."
msgstr ""
"<a href=\"%(dev_intro_url)s\">開發者可以幫忙</a> Mozilla 將軟體加入新功能，讓"
"所佔容量更小、更快，或改善開發環境及流程。只要告訴我們<a href=\"%(what_url)s"
"\">您最愛用哪個程式語言</a>，我們就能幫您找出適合的專案！"

#: mozorg/contribute.lang:204
msgid "Spread the Word"
msgstr "協助宣傳"

#: mozorg/contribute.lang:208
msgid ""
"Help us spread the word about how Firefox and other Mozilla projects are "
"building a better Internet. Share Firefox with the world by <a href="
"\"%(affiliates_url)s\">becoming an Affiliate</a> and then check out our <a "
"href=\"%(marketing_url)s\">Marketing Guide</a> for more ways to get involved."
msgstr ""
"幫助我們推廣 Firefox 與其他 Mozilla 專案，打造一個更好的網路環境。您可以加入 "
"<a href=\"%(affiliates_url)s\">Firefox 夥伴計畫</a>，向世界分享 Firefox 的資"
"訊。也請參考<a href=\"%(marketing_url)s\">行銷指南</a>，深入了解其他不同的參"
"與方式。"

#: mozorg/contribute.lang:212
msgid "Localization"
msgstr "在地化"

#: mozorg/contribute.lang:216
msgid ""
"Get involved with Mozilla by making Firefox, Thunderbird and other projects "
"<a href=\"%(l10n_url)s\">available in your language</a>. Also help us tell "
"the world about how Mozilla is building a better Internet by <a href="
"\"%(l10n_web_url)s\">translating content</a> on our web sites."
msgstr ""
"幫助我們教 Firefox、Thunderbird 及其他專案<a href=\"%(l10n_url)s\">說中文！</"
"a>Mozilla 網站也有許多部分需要您<a href=\"%(l10n_web_url)s\">協助翻譯的內容</"
"a>，讓網路的福音順利傳播。"

#. Web development
#: mozorg/contribute.lang:221
msgid ""
"Our web sites are open for web developers to hack on. <a href="
"\"%(webdev_url)s\">Find a web site project</a> to get started on. Your web "
"skills can also be used to <a href=\"%(gaia_url)s\">help us build our new "
"Firefox OS</a>."
msgstr ""
"歡迎 Web 開發者一起加強我們的網站，詳情請見<a href=\"%(webdev_url)s\">網站專"
"案</a>。您的 Web 能力也可以<a href=\"%(gaia_url)s\">幫助我們打造最新的 "
"Firefox OS</a>。"

#. Firefox Marketplace
#: mozorg/contribute.lang:227
msgid ""
"<a href=\"%(marketplace_url)s\">Firefox Marketplace</a> provides content – "
"games, music, social apps and more – built with HTML5 standards and open "
"source values. With <a href=\"%(mktcontrib_url)s\">contribution "
"opportunities</a> at every skill level, it’s easy to make an impact!"
msgstr ""

#. Add-ons
#: mozorg/contribute.lang:233
msgid ""
"Add-ons are what make Firefox the most extensible and customizable browser "
"available. Get started <a href=\"%(addons_url)s\">building an add-on</a>, "
"and <a href=\"%(addons_wiki)s\">learn more about the different ways you can "
"contribute</a>."
msgstr ""

#. Visual design
#: mozorg/contribute.lang:238
msgid ""
"We want to make it possible for artists to cover the web and people with "
"designs inspired by Mozilla. Check out the <a href=\"%(creative_url)s"
"\">Creative team blog</a> for more information about how to take part."
msgstr ""
"我們相信潛藏在優秀美術設計中的力量，也希望讓藝術家能以富含 Mozilla 精神的作品"
"讓 Web 變得更好。相關資訊請見<a href=\"%(creative_url)s\">創意團隊的部落格</"
"a>。"

#. Documentation and writing
#: mozorg/contribute.lang:243
msgid ""
"The Mozilla Developer Network is the hub for information about Mozilla "
"technologies. Help <a href=\"%(dev_url)s\">make our documentation better</a> "
"by writing new content, correcting existing material or translating content "
"into new languages."
msgstr ""
"Mozilla 開發者社群是 Mozilla 相關技術的資訊中心，請幫我們<a href="
"\"%(dev_url)s\">完善各式技術文件</a>、撰寫新文章、蒐集現有資源，或是將文章翻"
"譯為中文或其他語言。"

#. Education
#: mozorg/contribute.lang:249
msgid ""
"Interested in helping others understand how the Web works? <a href="
"\"%(webmaker)s\">Mozilla Webmaker</a> is a global community dedicated to "
"sharing digital skills using <a href=\"%(webmaker_tools)s\">free tools</a>, "
"<a href=\"%(webmaker_resources)s\">teaching resources</a> and <a href="
"\"%(webmaker_events)s\">community events</a>."
msgstr ""

#. Fellowships
#: mozorg/contribute.lang:255
msgid "Fellowships"
msgstr ""

#: mozorg/contribute.lang:260
msgid ""
"Interested in shaping the future of the open Web? Knight-Mozilla’s <a href="
"\"%(fellowship)s\">OpenNews Fellowship program</a> matches emerging digital "
"leaders with journalism opportunities to build the open Web for everyone."
msgstr ""

#. For reference see http://hivelearningnetworks.org
#: mozorg/contribute.lang:266
msgid "Hive Networks"
msgstr ""

#. For reference see http://hivelearningnetworks.org
#: mozorg/contribute.lang:272
msgid ""
"<a href=\"%(hivenetworks)s\">Hive Learning Networks</a> are a growing "
"constellation of communities around the globe that are championing digital "
"skills and web literacy through connected learning. <a href="
"\"%(hivenetworks)s\">Learn more</a> about how to start a Hive in your "
"community."
msgstr ""

#. Old string, will be removed when all locales have the new text
#: mozorg/contribute.lang:277
msgid ""
"Help build a generation of webmakers by teaching others how the web works. "
"<a href=\"%(moz_webmaker)s \">Explore what the Mozilla Webmaker project is "
"all about</a> or get started teaching others by <a href=\"%(webmaker)s"
"\">setting up an event in your community today</a>."
msgstr ""
"一起打造「網路創造者」的世代，讓大眾從閱讀、使用 Web，進展到能夠製作 Web 上的"
"內容。您可以教大家如何寫網頁程式、Web 的運作原理等等。<a href="
"\"%(moz_webmaker)s \">請參考 Mozilla Webmaker 專案</a>，也可以<a href="
"\"%(webmaker)s\">在自己所屬社群中辦活動</a>，開始協助其他人成長。"

#: mozorg/contribute.lang:281
msgid "map"
msgstr "地圖"

#: mozorg/contribute.lang:285
msgid "Find Mozillians near you"
msgstr ""

#: mozorg/contribute.lang:289
msgid "US and Canada"
msgstr "美國與加拿大"

#: mozorg/contribute.lang:293
msgid "Europe"
msgstr "歐洲"

#: mozorg/contribute.lang:297
msgid "Latin America"
msgstr "拉丁美洲"

#: mozorg/contribute.lang:301
msgid "Africa and the Middle East"
msgstr "非洲與中東"

#: mozorg/contribute.lang:305
msgid "Asia and the South Pacific"
msgstr "亞洲與南太平洋"

#: mozorg/contribute.lang:309
msgid "Antarctica"
msgstr "南極洲"

#: mozorg/contribute.lang:313
msgid "Sort By:"
msgstr "排序依照:"

#: mozorg/contribute.lang:317
msgid "Interest"
msgstr "興趣"

#: mozorg/contribute.lang:321
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: mozorg/contribute.lang:325
msgid "Newsletter"
msgstr "電子報"

#: mozorg/contribute.lang:329
msgid ""
"Interested in helping others get the most out of using Firefox and other "
"Mozilla projects? Our support process relies on enthusiastic contributors "
"like you."
msgstr "我們仰賴像您這樣的熱心成員，協助他人深入了解 Firefox 及其他軟體。"

#: mozorg/contribute.lang:333
msgid "Thank you!"
msgstr "感謝您！"

#: mozorg/contribute.lang:337
msgid ""
"Accessibility is about making things work for everyone. Help <a href="
"\"%(access_url)s\">create tools and resources for Firefox end users with "
"disabilities</a> and help <a href=\"%(access_wiki)s\">make web content "
"available to non visual agents</a> such as screen readers."
msgstr ""
"易用性是關於如何讓東西可以被每個人使用的方法。請幫助<a href=\"%(access_url)s"
"\">建立工具與資源讓不方便的 Firefox 的使用者</a>使用，並幫助<a href="
"\"%(access_wiki)s\">讓網頁內容可以被螢幕閱讀器等輔助工具</a>讀取。"

#: mozorg/contribute.lang:341
msgid ""
"Be part of the research team&mdash;whether you want to be a <a href="
"\"%(survey_url)s\">participant in an upcoming study</a>, <a href="
"\"%(test_email)s\">conduct usability tests</a> on your own or <a href="
"\"%(test_pilot)s\">analyze Test Pilot data</a>&mdash;we’d love to have you "
"join us!"
msgstr ""
"成為研究團隊中的一員 &mdash; 您是否想成為<a href=\"%(survey_url)s\">參與接下"
"來的研究</a>、<a href=\"%(test_email)s\">主導一場使用性測試</a>，或是<a href="
"\"%(test_pilot)s\">分析 Test Pilot 的資料</a>？&mdash; 希望您能加入我們！"

#: mozorg/contribute.lang:345
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: mozorg/contribute.lang:349
msgid "Firefox Affiliates"
msgstr "Firefox 夥伴計畫"

#: mozorg/contribute.lang:353
msgid "Developer Documentation"
msgstr "技術文件"

#: mozorg/contribute.lang:357
msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

#: mozorg/contribute.lang:361
msgid "Thank you for signing up!"
msgstr "感謝您的登記！"

#: mozorg/contribute.lang:365
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: mozorg/contribute.lang:368
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: mozorg/contribute.lang:372
msgid ""
"This video requires a browser with support for open video or the <a href="
"\"http://www.adobe.com/go/getflashplayer\">Adobe Flash Player</a>."
msgstr ""
"此影片需要支援開放影片格式或 <a href=\"http://www.adobe.com/go/getflashplayer"
"\">Adobe Flash Player</a> 的瀏覽器。"

#. Old string, will be removed when all locales have the new text
#: mozorg/contribute.lang:377
msgid ""
"Quality assurance testing is one of the easiest ways to get started with "
"Mozilla and is a great way to get familiar with our code and tools. Help us "
"<a href=\"%(qa_bugs_url)s\">hunt down bugs</a> in Firefox, <a href="
"\"%(qa_web_url)s\">test Mozilla web sites</a> or learn more about <a href="
"\"%(qa_url)s\">other testing opportunities</a>."
msgstr ""
"QA 品質檢測是 Mozilla 裡最容易上手的專案之一，也可以藉此多了解我們的程式碼及"
"相關工具。請幫我們<a href=\"%(qa_bugs_url)s\">抓出 Firefox 裡的問題</a>、<a "
"href=\"%(qa_web_url)s\">測試 Mozilla 網站</a>，或也歡迎深入了解<a href="
"\"%(qa_url)s\">其他協助測試的機會</a>。"

#. Old string, will be removed when all locales have the new text
#: mozorg/contribute.lang:382
msgid ""
"Mozilla products have a powerful extension system that allows you to make "
"small tweaks or major additions. Learn more about how to <a href="
"\"%(addons_url)s\">build an add-on</a>. For experienced developers, find out "
"how to <a href=\"%(addons_wiki)s\">become an AMO editor</a>."
msgstr ""
"Mozilla 的產品都擁有強大的擴充套件系統，您可以藉著這樣的系統微調軟體，也能大"
"改程式。如果您還不知道怎麼做，歡迎來學學<a href=\"%(addons_url)s\">打造附加元"
"件的方法</a>；老手們，也歡迎<a href=\"%(addons_wiki)s\">加入 AMO 編輯群</a>。"

#, fuzzy
#~ msgid "Get involved"
#~ msgstr "參與我們"

#~ msgid "Country"
#~ msgstr "國家"

#, fuzzy
#~ msgid "(English)"
#~ msgstr "(英文)"

#~ msgid "Firefox"
#~ msgstr "Firefox {OK}"

#~ msgid "Firefox OS"
#~ msgstr "Firefox OS {OK}"

#~ msgid "City"
#~ msgstr "城市"

#~ msgid ""
#~ "I’m okay with you handling this info as you explain in your <a href=\"%s"
#~ "\">Privacy Policy</a>"
#~ msgstr ""
#~ "我同意你們依照<a href=\"%s\">隱私權保護政策</a>上面所記載的方式使用此資訊"
